最近打個gme 字都出唔到個a

女朋友
我

女朋友：做緊乜？
我：ply gme

我係咪要見社工了？

你直頭要睇精神科啦
你都冇女

秒